係時候抵制Edelman 做PR 既brand

According to documents seen by PRovoke, the virtual briefing session run by the government's Information Services Department (ISD) drew attendance from PR firms based inside and outside Hong Kong. These included APCO Worldwide, CT Group, Edelman, Omnicom PR Group (OPRG), Publicis firms Qorvis/MSL, Ruder Finn and WPP's BCW and Ogilvy.

Of that group, Edelman confirmed that it will take part in the tender. "This brief is to support the Hong Kong economy overseas and that is an issue that impacts all of us, that’s why we are happy to be participating in this important pitch," said a spokesperson for the world's largest PR firm.

Source: